突發！今日林鄭令我地失去國際支持！

當大家諗緊政府/中共今次用動議撤回去分化大家呢招應該會failed 既時候, 其實佢地已經贏緊, 因為佢真正要分化既係香港人同我地既國際支持!點解林鄭六月唔撇七月壽終正寢, 去到九月竟然會撤? 佢唔係驚你勇武唔係驚你二百萬人咁簡單, 佢係驚緊下星期一美國國會開始審議既<<香港人權與民主法案>>. A legal way that could possibly hold them accountable for their crime.

特首已經撤回<<逃犯條例>>既修訂, 如果再有遊行再有衝擊你就係出師無名,可以名正言順咁話你地係暴徙, 只係借反修例去破壞社會安寧. 香港冇人會受呢套講法? 唔緊要. 佢地既目標係要向國際社會推銷呢套narrative. 包括美國國會議在內, 佢地就算想幫香港人, 想幫議案加辣, 但如果呢幾日輿論轉風向, 局勢一下子降溫既話, 佢地都無可奈何. 而要說服國際社會我地呢個抗爭要繼續既原因唔可以淨係"我地已經犧牲左好多, 要救返d手足". 呢樣既香港既同路人不言自明, 一個都不能少亦係義之所至. 但係要國際支持就唔可以淨係用情感去說服. 因為好多外國人一聽到撤回就以為香港贏左.

所以在下認為而家既首要任務就係:
將本土抗爭升格到國際層面,呢個唔淨係香港內部一個法案既爭議, 呢個係自由 vs 極權之戰! 香港只係抗爭既前線, 今日香港倒下, 他朝極權將會浸透全世界! 我地要做既野, 就係要向全世界揭示中共足以向全世界每一個角落施壓既手段.
下面會嘗試歸納一d 大家已知但國際未必了解既重點, 等大家可以參考, 集思廣益:
1. 單方面宣佈中英聯合聲明已失效, 高度自治名存實亡. 已寫入基本法既雙普選起回歸22 年以後都未能落實. 中共係831設限, 香港人既被選權被剝奪
2. 不斷用官方渠道(人民日報, CCTV, 環球時報等) 散播虛假新聞(盲眼救護少女係被自己人打傷等一派胡言). 用國家層面資助網路打手去利用外國社交媒體控制輿論, 幫助發放假消息. 呢個point 比較多外國人知. 因為twitter, fb, youtube 都有封account/ 做野
3. 白危恐怖1. 國家以經濟實力封殺言論自由(民航局以安全理由禁飛), 上市公司國泰 - 由主席到CEO同高層被換, 工會領袖及個別員工因其網上支持反修例言論而借故被炒. 鼓勵員工舉報"違規"者. 而中共搞緊社會信用系統既企業版, 外資都會受其監管, 隨時利用作為打壓工具
4. 白危恐怖2. 文革式批鬥. "父母搵仔女" TG group 將反修例人士起底, 貼出其生活照及上載國安局舉報平台
5. 白危恐怖3. 香港人被國內系統性敵視, 往返大陸不再安全,被查隨身物品及電話, 甚至被要求拍片興祝國慶而疑似特別記錄其面部特徵. 被嫖妓
6. 人民鬥人民, 藍絲搞事, 用刀, 打人會被警方放行, 甚至在進行自衛時原告變被告. 用離岸人士騷擾, 襲擊外國不同城市舉行之聲援香港反修例集會
7.警察濫權. 大家知,不贅. 不過宜家無左送中條例，淨係講警權，就會純粹係內部事務，而美國國內警權都好大.

其實打咁多愚見都只係想拋磚引肉. 希望大家可以比d 意見
因為事到如今, 大家都知道勇武同和理非係互相支持, 互補不足. 勇武兄弟出黎既行動有幾effective, 就係睇我地既文宣可唔可以令佢地出師有名, 大家可以理直氣壯咁守護我地既家!
贏就一齊贏, 輸就一齊輸
最緊要係, 今個禮拜多人出黎, 比世界知道呢件事未完!!!
五大訴求, 缺一不可! Long Live Hong Kong

其實宜家 五大訴求，一個都冇達成.
希望英文宣強調番宜家只係動議撤回
motion to withdraw only

送中未撤回嫁, 只係 . 動 . 議 . 撤回 [唔好比林鄭呃左, 宜家仲係0個訴求達成]

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

俾國際知道
香港人認為如果無制度保障
佢根本可以隨時再捲土重來

所以普選訴求係重中之重
無普選嘅保障
另外嗰四個訴求佢就算一時間應承
隨時可以改口或者下次再重施故技

怒推國際文宣

推

另外借位po
開放式討論以不同形式關懷手足

我地要有既意識係 係佢地決定做傻事之前幫佢，唔係之後

我想開多條戰線----------手足戰線

98出動呀！！！再次證明俾全世界睇！

《洛杉磯時報》報道林鄭撤回修例時，有寫到大家轉載《凜冬烈火》的截圖：「If we accepted the government’s conditions, our friends who’ve already died would not forgive us.」證明大家的表態係非常重要，千萬不要小看自己。報道亦肯定了五大訴求缺一不可，證明美方不會單憑林鄭耍小動作，而放棄對香港的關注和對港共的制裁。

至為緊要是最尾那一段預告：

Protesters have called for a demonstration at the U.S. consulate Saturday to support the Hong Kong Human Rights and Democracy Act, a proposed bill that would strengthen U.S. backing for democratization and human rights in Hong Kong.

美方現正觀察林鄭電視講話後香港人的反應，如果我們在星期日的示威不夠熱烈，勢必予人一個錯誤的觀感，以為民情冷卻。所以我懇請大家，不只網上表態，也要用腳表態，在美國駐港領事館前，堅定促請美國國會通過《香港民主及人權法》。